cilla fung究竟係咪貪新忘舊?

我記得佢之前條仔肥仔黎 冇睇ig幾個月即刻同第2條仔一齊